[法律JJ請進] 聽唔到警察按門鐘，之後佢地走左，咁我有無事？

尋晚打機打到半路，突然聽到出面好似有人按門鐘，但撞正我打到危急關頭走唔開
之後過多幾十秒左右我終於打贏果關，即刻走出去睇下個防盜鏡，見到三個警察離開緊，咁我又覺得好似無必要叫佢返轉頭
但而家諗諗下又有D擔心，其實我係咪應該開門俾佢？

放心
有事搵你佢地會再返黎

如果有緊要事搵我，應該都會有其他通知掛？

但等到而家都無任何電話、通告之類

係咪我諗多左？

你打機聲浪太嘈？

點解唔打電話俾我
搞到我成日都心掛掛

電腦有冇CP呀

未夠料落charge掛

應該唔算好大聲

可能樓上樓下

你住水泉澳呀?

rip

打槍game?

上THISAV、AVGLE果D有時見到D自拍會入去睇，但我點知果D夠唔夠秤呀

我連自己衰乜都未知，點自首

爆定隻HD先

關水泉澳咩事

我好多GAME係入面架

咁你down完cp話唔知都得啦
結論：洗屎忽，啲犯知你係cp會優待你

警犬都驚
生人唔生膽

咪住先，之前有D巴打話睇唔犯法架喎

點解你prefer 佢地無喇喇有你電話
私隱黎
佢地點會隨便就查到該地址既住客電話

我真係以為警察有晒資料

我係咪重新裝過window會好d？

裝linux

禁鐘又點？唔比忙緊開唔到門？
警察又點？用下個腦啦

係唔係沒交罰款？

10月份管理費真係唔記得交
但應該唔關事

咁上面話上網睇過都有機會捉呀嘛

少年...

如果咁都要3個黑警上門，佢地請多30萬人都唔夠

而家終於明點解之前連登仔咁關心警察捉CP
如果我咁樣都中招，咁大家以後真係索性唔好上AV網
鬼知果D自拍女幾多歲

係就仆街

似附近有人報警投訴
佢地周圍拍門問下人？

最失敗就係無睇到佢有無搵其他住客
我望出去果陣佢地已經走到好遠

落去搵人上黎破門

留番同個官講啦
可能會減你刑呢

留個電話係度
Police Force見到會打返畀你㗎啦

除非你犯嚴重罪行先會強行登門 一般情況你唔願意開門係合情合法

要唔要幫你搵定隻船走佬

可能周圍拍門搵證人查案啫

點解咁都可以上到熱門

你大獲
利申 皇家警察

咁我應該無事啦

你唔開門，最多3個警察浪費十幾秒禁你鐘，但如果你打會戰既時候走去開門，累到隊友輸左，就係4個人唔開心

自首啦

實係你樓上樓下有人爆格
拍你門叫你小心門窗

sorry其實我玩緊pubg
但最後都食唔到雞呀屌佢老母

製作、藏有/管有、下載、上傳/發佈、宣傳 CP先有事

砌生豬肉另計

要拉你點會得3個警察仲要拍2下門就走

好似即係唔肯定啦
離開緊唔一定撳你個鐘架喎

繼續打機，唔洗上心

要捉你
你今日都唔會開到呢個post
似按錯
一係有人投訴嘈
按你鐘問

唔洗驚，cp嘅話會破窗入去捉你
上網多年嚟啲人都係咁講

終於查明真相

頭先試下問個看更
原來係尋晚有人跌左支清潔劑落街，整到樓下幾層d窗都中晒招，於是有人報警

笑我啦
大聲d笑我啦

理閪佢啦 有search warrant 一早爆左你門啦 冇姐係可以不理 擺明唔開都吹你唔脹

以為樓主係達哥，開緊台比公安拍門

將你個 case 轉介俾公安，跟住劊有公案嚟揾你

你唔開班狗仲開心,可以早啲去休班犯下法

犯唔犯法 有好多野要考量
你有冇佔中
黃定藍絲
你贊唔贊成立法廿三條
有冇投票民建聯

你現實應該都係啲好撚失敗嘅人嚟

睇呢個post好似睇緊啲小學雞無做功課驚比老師罰咁⋯

連登仔拋一拋就自爆 好彩你冇開門咋

下世記得開門

快啲上洗頭艇

上門要三個咁多 唔小野
樓主洗定屎忽啦

on9仔
咁淆咪自己查下通緝名單有冇自己，冇咪唔撚關你事

盡快燒左部電腦佢